# README #

Enkel quiz-app med fun facts om alle inFuturister. Laget for å teste ut kode og lære nye konsepter i Xcode og Swift.

### What is this repository for? ###

Dele koden innad i inFuture
Ferdigstille appen i fellesskap

### How do I get set up? ###

Helt standard via Tower

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

Øystein.